迪布尼一踢番正選，曼城近3場錄得1和2負，而家仲做埋3弟

Kdb吹大左

水貨滾回垃圾車

希望佢斷多次腳

去曼解放小魔獸盧卡古吧